鍾意左一個有男朋友既女仔,點算好

追到一半既時侯先發現佢岩岩開始有男朋友
想放棄,但又無可能放得低個女仔
想繼續去馬,但又過唔到自己果關

做朋友算?對朋友咁好既咩,做到真心祝福佢地咩

有仔仲想點撚樣 換著你條女比狗公追你話好唔好呀？

唔好害人啦死厹

你而家對手只有一個
佢散左 你對手有千千萬萬個

我明,我咪話左過唔到自己果關

啱啊

講真 人就係咁自私 佢比你追到都係條女問題
其實唔關你事 不過你要承受返下一個比帽你既機會